信貸評級E 借錢一問

月入3萬左右 早幾日見已批300K 手快快咁左30000 即時批 突然屋企有急事 想改之前個30000 變60000 萬應錢話要當兩個伸請 本人有兩張信用卡 大概差佢6萬